
\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\begin{center}

    \small

    \begin{tabular}[t]{|X|Y|Z|}

        \hline {\bfseries Code} & {\bfseries Titre} & {\bfseries Page} \\
        \hline

        \multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Tronc commun}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R501}{\textcolor{ressourceC}{R5.01}} & WiFi avancé & \pageref{subsubsec:R501}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R502}{\textcolor{ressourceC}{R5.02}} & Supervision des réseaux & \pageref{subsubsec:R502}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R503}{\textcolor{ressourceC}{R5.03}} &  Ingénierie de systèmes télécoms & \pageref{subsubsec:R503}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R504}{\textcolor{ressourceC}{R5.04}} & Cycle de vie d'un projet informatique & \pageref{subsubsec:R504}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R505}{\textcolor{ressourceC}{R5.05}} & Anglais : Insertion professionnelle 1 & \pageref{subsubsec:R505}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R506}{\textcolor{ressourceC}{R5.06}} & Expression-Culture-Communication professionnelles : S'intégrer dans une organisation & \pageref{subsubsec:R506}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R507}{\textcolor{ressourceC}{R5.07}} & Projet Personnel et Professionnel & \pageref{subsubsec:R507}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R508}{\textcolor{ressourceC}{R5.08}} & Gestion de projets 3 : Mener un projet professionnel & \pageref{subsubsec:R508}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours Cyber}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R521}{\textcolor{ressourceC}{R5.Cyber.09}} & Architectures sécurisées & \pageref{subsubsec:R521}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R522}{\textcolor{ressourceC}{R5.Cyber.10}} & Audits de sécurité & \pageref{subsubsec:R522}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R523}{\textcolor{ressourceC}{R5.Cyber.11}} & Supervision de la sécurité & \pageref{subsubsec:R523}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R524}{\textcolor{ressourceC}{R5.Cyber.12}} & Normes, standards et analyse de risques & \pageref{subsubsec:R524}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours DevCloud}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R531}{\textcolor{ressourceC}{R5.DevCloud.09}} & Outils et méthodes du DevOps & \pageref{subsubsec:R531}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R532}{\textcolor{ressourceC}{R5.DevCloud.10}} & Infrastructures conteneurisées & \pageref{subsubsec:R532}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R533}{\textcolor{ressourceC}{R5.DevCloud.11}} & Programmer son infrastructure & \pageref{subsubsec:R533}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R534}{\textcolor{ressourceC}{R5.DevCloud.12}} & Solutions Cloud & \pageref{subsubsec:R534}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours IOM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R541}{\textcolor{ressourceC}{R5.IOM.09}} & Architectures IoT sécurisées & \pageref{subsubsec:R541}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R542}{\textcolor{ressourceC}{R5.IOM.10}} & Conception et étude de performance des réseaux IoT & \pageref{subsubsec:R542}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R543}{\textcolor{ressourceC}{R5.IOM.11}} & Réseaux cellulaires dédiés à l'IoT & \pageref{subsubsec:R543}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours PilPro}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R551}{\textcolor{ressourceC}{R5.PilPro.09}} & Ingénierie financière de projet & \pageref{subsubsec:R551}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R552}{\textcolor{ressourceC}{R5.PilPro.10}} & Devenir Manager & \pageref{subsubsec:R552}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R553}{\textcolor{ressourceC}{R5.PilPro.11}} & Etude de solutions techniques d'aménagement des infrastructures R\&T  & \pageref{subsubsec:R553}
 \tabularnewline \hline 
\multicolumn{3}{|l|}{\bfseries Parcours ROM}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R561}{\textcolor{ressourceC}{R5.ROM.09}} & Services multimédia & \pageref{subsubsec:R561}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R562}{\textcolor{ressourceC}{R5.ROM.10}} & Sécurité et QoS pour les réseaux opérateurs & \pageref{subsubsec:R562}
 \tabularnewline \hline 
\bfseries \hyperlink{R563}{\textcolor{ressourceC}{R5.ROM.11}} & Automatisation et virtualisation des réseaux & \pageref{subsubsec:R563}
\tabularnewline


        \hline

    \end{tabular}

\end{center}
